[虛構推理] 吸煙會感染WARS

1.現時市面沒有一個吸煙用的口罩能防止病毒入侵
2.所有吸煙者吸煙都唔戴口罩
3.只要有一個吸煙者患有WARS, 同佢一齊吸煙的煙鏟就會一鑊熟
4.煙鏟不會在固定位置吸煙 (任一垃圾筒)
5.全港吸煙者都會中招
6.煙鏟唔會面對現實入醫照肺
7.煙鏟唔會信醫生講野 (吸煙對身體唔好)
8.煙鏟唔會相信自己係播毒大使
9.煙鏟會以行動反駁醫學權威 (吸多幾啖)
10. 吸煙會感染WARS

戒煙 保平安

樓主天才

吸左wars二手煙咁中唔中招？

你有2, 咁要1嚟做乜

因為1成立，所以先有2

如果有武肺嘅人食煙，D毒會唔會跟住D煙氣化出黎？